有無巴打聽日投票會喺選票上寫個屌字

我會

唔係寫，係”cup”個屌字